Homework 22

1) задача на многопоточность

TwoThreadNamePrinterTask
Создаем 2 потока CoolThread, они должны печатать свое имя строго по очереди (причем каждый с рандомной задержкой 1-5 сек)
Загуглить как получать имя потока, wait/notify зачем нужны и как могут быть полезны в этом задании
Должно работать так:
https://youtu.be/nzZuc1vFlt0

2) продолжаем contact-list-app

Копируем себе в проект util из hw20_solution(lesson21)
Создаем Runner класс, в мейне:
        initDatasource();
        initTablesInDB();
        populateTablesInDB();
Разберитесь как это работает в hw20_solution
Сделайте чтобы при каждом запуске у вас дропались данные, пересоздавались таблицы и вставлялись данные из вашего скрипта


Дальше имплементируем доашки (интерфейс + impl) - 5 crud метеодов

Создаем и реализуем слой сервисов - (интерфейс + impl) - 5 crud метеодов
Они не будут делать не какой бизнес логики - просто внутри себя вызывают dao.someMethod()

Дальше в Раннаре можно будет использовать только сервсисы и их методы (напрямую дергать даошко запрещено)



При запуске мейна Раннера программа запускается в while(true) и вываливает список что можно делать -

Посмотреть все контакты - введите 1
Показать детали - введите 2 и через пробел id
... тут ваша фантазия чтоб задействовать crud метеоды
Показать список возможных действий (help) - введите 8
Завершить программу - введите 9


Вводите 1 - показывается список в формате  (id, name)
ВВодите 2 3 - показываются все поля для контакта с id=3

После выдачи вам данных - программы должна спрашивать и ожидать выпольнять действие снова -

Что хотите сделать дальше? Введите 8 чтобы посмотреть возможные действия или 9 для завршения работы



